一人一份睇落正常但完全用唔着嘅禮物

榨汁器 人手嘅
砧板
杯

Condom

吸塵機袋

化妝品

蠟燭

鎖匙扣

冬菇

相架

啞鈴

叫佢涉多幾舊水搭的士啦

冬菇真係仆街黎 狗都唔食

嗰啲入電識郁嘅玩具定擺設

砧板有咩問題？

差左把鋒味刀

公仔

絕交聖物 杯+相架

相架
有撚位放咩

鐘？
而家人人睇電話 又無位擺

家居時鐘

人地送個鐘界你?

杯 襪

細個老豆唔俾我打機 禮物收到個xbox手掣 燥到仆街

點可以冇聖經

收到應該會好開心

未諗到買咩啊

黃豆

周杰倫cd？

好鐘意收杯

杯先係最實用既禮物

一個人住 可以用十幾隻杯

Why？杯？

杯跟本就係最實用既禮物

歡迎送晒啲杯比我

杯真係冇用？

為水杯平反呀

水杯係好實用

大家飲左水未呀

mvp係塗改液

之前送過杯，屋主話最實用，因為準備買

水杯

學生妹用過既杯

。。。。。。

聖誕樹

女朋友

呢份睇落都唔正常啦好無

幾實用

更衣室擺設

鵝毛

我生日都收過呢隻杯

電動牙刷

Log on嗰啲戇尻擺切

最憎收到依啲禮物

飾物架 又大又放得少

有用喎砧板

毛公仔 精品擺設最垃圾